Asus vivo mini pc點簡好

因為有部mac air, 依家想搵部window 機睇下片玩下以前啲online game 咁，見到哩幾部野好似幾方便唔知點簡好，搵大家俾下意見睇下邊個spec 性價比高啲🙏🏻

補返圖先

我有部舊既asus vivo銀色盒仔
好用會再買

有2018款發佈咗